林鄭月娥稱蓮塘香園圍口岸有助跨境物流更暢順有效運作

林鄭月娥稱蓮塘香園圍口岸有助跨境物流更暢順有效運作
2020-08-26 HKT 13:26

"......林鄭月娥說，蓮塘/香園圍口岸大大縮短香港與深圳和粵東地區的行車時間，令跨境物流更暢順及有效運作，促進香港與深圳和粵東地區及鄰近省份的合作及發展，加上大灣區內其他交通基建，將進一步完善粵港澳「一小時生活圈」的理想佈局......"

港豬噢都咁講喎

講起香園圍諗起報夢單野

有跨境物流 有食物
咁就可以封大陸人關啦

蓮塘 香園圍

仲可以發展埋明日大愚

香圍圓
feel到陰風陣陣

然而 仍未看見炳強的身影
今朝搞咁大場龍鳳為咩？